msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: smeghead@users.sourceforge.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2011-07-19 12:17+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: smeghead <smeghead@users.sourceforge.jp>\n"
"Language-Team: smeghead <smeghead@users.sourceforge.jp>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: admin_project.c:79 admin_project.c:109 admin_project.c:181
#: admin_project.c:218 admin_project.c:322 admin_project.c:742
#: admin_project.c:964 admin_project.c:1015 admin_project.c:1113
#: index_project.c:176
msgid "management of sub project"
msgstr "子工程管理"

#: admin_project.c:106 admin_project.c:115 index_project.c:155
#: index_project.c:162
msgid "display sub projects list at top page."
msgstr "显示首页的子工程一览"

#: admin_project.c:116 index_project.c:162
msgid "top page(sub projects list)"
msgstr "首页(子工程一览)"

#: admin_project.c:123 admin_project.c:184
msgid "management tool menu"
msgstr "管理工具菜单"

#: admin_project.c:124 admin_project.c:187 admin_project.c:216
#: admin_project.c:221 admin_project.c:1111
msgid "sub project settings"
msgstr "子工程设置"

#: admin_project.c:125 admin_project.c:188 admin_project.c:320
#: admin_project.c:330
msgid "columns settings"
msgstr "项目设置"

#: admin_project.c:126 admin_project.c:189 admin_project.c:1014
msgid "style settings"
msgstr "样式设置"

#: admin_project.c:127 admin_project.c:190 admin_project.c:1116
msgid "export settings"
msgstr "输入设置"

#: admin_project.c:128 index_project.c:175 index_project.c:2828
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: admin_project.c:129
msgid "to"
msgstr " "

#: admin_project.c:129
msgid "to(suffix)"
msgstr " "

#: admin_project.c:175
msgid "menu"
msgstr "菜单"

#: admin_project.c:187
msgid "this is basic sub projects settings."
msgstr "工程的基本信息的设置。"

#: admin_project.c:188
msgid "this is columns settings of tickets."
msgstr "任务单项目的设置。"

#: admin_project.c:189
msgid "this is stylesheet settings."
msgstr "样式表的设置。"

#: admin_project.c:190
msgid "this is export settings."
msgstr "输入的设置。"

#: admin_project.c:193
msgid "about mail notify features"
msgstr "关于邮件发送功能"

#: admin_project.c:195
msgid "[mail notify messages]"
msgstr ""
"投稿时、回复时的邮件发送可以通过hook功能来实现。hook功能需要在服务器上进行设"
"置。有关hook功能的设置，请看以下网站的安装页面。"

#: admin_project.c:224 admin_top.c:166
msgid "sub project name"
msgstr "子工程名"

#: admin_project.c:228
msgid "icon"
msgstr "图片(在页面最上方显示的图片)"

#: admin_project.c:232
msgid "file upload max size(kb)"
msgstr "文件上传的最大尺寸(Kb)"

#: admin_project.c:236 admin_project.c:344 admin_project.c:589
#: admin_project.c:1032 admin_top.c:151 admin_top.c:196 index_project.c:2861
#: index_top.c:170
msgid "update"
msgstr "更新"

#: admin_project.c:305 admin_project.c:611 admin_project.c:1084
#: admin_project.c:1145 admin_top.c:271 admin_top.c:353
msgid "updated."
msgstr "已更新"

#: admin_project.c:331
msgid "[columns setting description]"
msgstr ""
"任务单ID、投稿日期和时间不能编辑。作为基本属性，主题、投稿者和状态能编辑的内"
"容是有限制的。(基本属性的限制为不可删除，并且不可以修改任务单属性和回复专用属"
"性。)"

#: admin_project.c:333 admin_project.c:740 admin_project.c:749
msgid "add new column"
msgstr "添加新项目"

#: admin_project.c:358 admin_project.c:753
msgid "column name"
msgstr "项目名"

#: admin_project.c:358 index_project.c:1595 index_project.c:1892
msgid "*"
msgstr "※"

#: admin_project.c:361 admin_project.c:756
msgid "this is name of ticket column."
msgstr "项目名称。"

#: admin_project.c:370 admin_project.c:761
msgid "column description"
msgstr "项目的说明文"

#: admin_project.c:372 admin_project.c:764
msgid ""
"this is description of ticket column. when register or replay, it is "
"displayed."
msgstr "这是项目的说明文。投稿时显示。"

#: admin_project.c:380
msgid "required"
msgstr "必须项目"

#: admin_project.c:383
msgid "this column must not be empty."
msgstr "作为必须项目。"

#: admin_project.c:384
msgid "[require description]"
msgstr "是否作为必填属性。只不过、检查只在JavaScript中执行。"

#: admin_project.c:394 admin_project.c:768
msgid "attribute of ticket"
msgstr "任务单属性"

#: admin_project.c:396 admin_project.c:772
msgid "this column will be attribute of ticket."
msgstr "作为任务单属性"

#: admin_project.c:403 admin_project.c:774
msgid "[attribute of ticket description1]"
msgstr "是否不作为回复的属性，而是作为任务单本身的属性来定义。"

#: admin_project.c:404 admin_project.c:775
msgid "[attribute of ticket description2]"
msgstr ""
"当回复重写了指定了任务单属性的项目时、重写的内容会在任务单的最新信息中显示。"

#: admin_project.c:405 admin_project.c:776
msgid "[attribute of ticket description3]"
msgstr ""
"没有指定为任务单属性的项目，不会在任务单最新信息中显示。没有指定为任务单属性"
"的项目可以从任务单履历中参照。"

#: admin_project.c:412 admin_project.c:781
msgid "reply only"
msgstr "回复专用属性"

#: admin_project.c:416 admin_project.c:785
msgid "this column will be reply only."
msgstr "作为回复专用属性"

#: admin_project.c:422 admin_project.c:787
msgid "[reply only description1]"
msgstr ""
"是否不作为新建任务单时的输入项，如果选中该选项，则不作为新建任务单时的输入"
"项。"

#: admin_project.c:423 admin_project.c:788
msgid "[reply only description2]"
msgstr "作为回复时的输入项。回复专用属性，可以减少新建任务单时的无用输入。"

#: admin_project.c:430 admin_project.c:793
msgid "column type"
msgstr "项目种类"

#: admin_project.c:435 admin_project.c:797
msgid "one line text(input[type=text])"
msgstr "单行文本框(input[type=text])"

#: admin_project.c:438 admin_project.c:801
msgid "multi line text(textarea)"
msgstr "多行文本框(textarea)"

#: admin_project.c:441 admin_project.c:828
msgid "number(input[type=text])"
msgstr "数字(input[type=text])"

#: admin_project.c:444 admin_project.c:805
msgid "boolean(input[type=checkbox])"
msgstr "复选框(input[type=checkbox])"

#: admin_project.c:447 admin_project.c:809
msgid "selection list(select)"
msgstr "下拉框(select)"

#: admin_project.c:450 admin_project.c:813
msgid "selection list(input[type=radio])"
msgstr "单选框(input[type=radio])"

#: admin_project.c:453 admin_project.c:817
msgid "multi selection list(select[multiple=multiple])"
msgstr "可复选下拉框(select[multiple=multiple])"

#: admin_project.c:456 admin_project.c:821
msgid "file(input[type=file])"
msgstr "文件(input[type=file])"

#: admin_project.c:459 admin_project.c:825
msgid "date(input[type=text])"
msgstr "日期(input[type=text])"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:833
msgid "selection element"
msgstr "选择要素"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:837
msgid "element name"
msgstr "可选项名"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:838
msgid "means closed"
msgstr "表示已关闭（不在“按状态分类的任务单一览”中显示）"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:556 admin_project.c:839
#: admin_project.c:871 admin_top.c:166 admin_top.c:208
msgid "sort"
msgstr "排列顺序"

#: admin_project.c:477 admin_project.c:977 admin_top.c:166
#: index_project.c:3037
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: admin_project.c:511
msgid "add line"
msgstr "行添加"

#: admin_project.c:517 admin_project.c:855
msgid "selection element when this column is selection list."
msgstr "项目种类是选择式时的可选项。"

#: admin_project.c:520 admin_project.c:858
msgid "when register, you can input new selection element."
msgstr "投稿时，可以添加自定义项目。"

#: admin_project.c:521 admin_project.c:859
msgid "[add line description]"
msgstr "选择框旁是否同时也提供文本输入框，输入内容作为可选项的值的功能。"

#: admin_project.c:531
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: admin_project.c:537
msgid "this is default value."
msgstr "投稿页面、回复页面的项目的初始值。"

#: admin_project.c:544 admin_project.c:863
msgid "display in ticket list"
msgstr "任务单一览显示"

#: admin_project.c:548 admin_project.c:867
msgid "display this column in ticket list."
msgstr "在任务单一览中显示该项目。"

#: admin_project.c:549
msgid "[display in ticket list description]"
msgstr "是否在任务单一览中显示该项目。"

#: admin_project.c:559 admin_project.c:874
msgid "sort no in ticket lists."
msgstr "任务单一览、投稿页面、回复页面的项目的排列顺序。"

#: admin_project.c:586 admin_project.c:967
msgid "delete this column("
msgstr "这个项目("

#: admin_project.c:586 admin_project.c:967
msgid ")(delete this column)"
msgstr ")的删除"

#: admin_project.c:750
msgid "[ticket add description]"
msgstr "在任务单中添加新项目。输入有关添加项目的信息、并请按添加按钮。"

#: admin_project.c:829
msgid "[ticket add column type description]"
msgstr "项目输入时的输入形式。项目种类在添加之后是不能修改的。"

#: admin_project.c:878 admin_top.c:237
msgid "add"
msgstr "添加"

#: admin_project.c:944 admin_top.c:399
msgid "added."
msgstr "已添加"

#: admin_project.c:961
msgid "column delete"
msgstr "项目删除"

#: admin_project.c:974
msgid "if column has deleted, it's forever gone."
msgstr "删除之后不能复原。"

#: admin_project.c:975
msgid "this will disappear column of exists ticket."
msgstr "同时，已登录的该项目的内容也无法再显示。"

#: admin_project.c:976
msgid "if you really want to delete, push delete button."
msgstr "如果可以删除，请按删除按钮。"

#: admin_project.c:993
msgid "it is a invalid request."
msgstr "不正当的请求。"

#: admin_project.c:1003
msgid "deleted."
msgstr "已删除"

#: admin_project.c:1019
msgid "edit style sheet"
msgstr "样式表的编辑"

#: admin_project.c:1019
msgid "edit style sheet setting and push update button."
msgstr "对样式表进行编辑，并请按更新按钮。"

#: admin_project.c:1036
msgid "below block is sample setting of ticket list table column."
msgstr "以下是，一览的背景设置用的样例。"

#: admin_project.c:1048
msgid "background-color settings of "
msgstr "任务单一览的"

#: admin_project.c:1048
msgid ".(background-color settings)"
msgstr "的背景色设置"

#: admin_project.c:1118
msgid "this sub project columns settings are able to exported."
msgstr ""

#: admin_project.c:1119
msgid "when you create sub project, you can select exported sub project types."
msgstr ""

#: admin_project.c:1123
msgid "export sub project type name"
msgstr "输出子工程名"

#: admin_project.c:1127 index_project.c:1625 index_project.c:2290
msgid "register"
msgstr "登录"

#: admin_top.c:53 admin_top.c:59 admin_top.c:110 index_top.c:59
msgid "project management"
msgstr "工程管理"

#: admin_top.c:58 index_project.c:2451 index_top.c:58
msgid "project top"
msgstr "工程首页"

#: admin_top.c:130
msgid "project information settings"
msgstr "工程属性设置"

#: admin_top.c:135
msgid "project name"
msgstr "工程名"

#: admin_top.c:138
msgid "home link name"
msgstr "主页链接名"

#: admin_top.c:142
msgid "home link refference"
msgstr "主页链接参照"

#: admin_top.c:146
msgid "locale"
msgstr "区域"

#: admin_top.c:157 index_top.c:110
msgid "sub projects list"
msgstr "子工程一览"

#: admin_top.c:166
msgid "database path"
msgstr "数据库路径"

#: admin_top.c:166 admin_top.c:208
msgid "sub project id"
msgstr "子工程ID"

#: admin_top.c:192
msgid "[project settings description1]"
msgstr "子工程名请在各子工程的管理工具中进行设置。"

#: admin_top.c:193
msgid "[project settings description2]"
msgstr "一旦修改了既存子工程ID的话，子工程的URL也会变掉，所以请注意。"

#: admin_top.c:194
msgid "[project settings description3]"
msgstr ""
"一旦删除的话，就不会在首页的一览中显示。数据并不删除，可以再次通过把删除复选"
"框的已选状态除去，就可以恢复使用了。"

#: admin_top.c:201
msgid "add sub project"
msgstr "子工程添加"

#: admin_top.c:208
msgid "sub project type"
msgstr "子工程类别"

#: admin_top.c:214
msgid "default bts"
msgstr "默认BTS"

#: admin_top.c:235
msgid "[sub project name description]"
msgstr "子工程名请在各子工程的管理工具中进行设置。"

#: admin_top.c:325 admin_top.c:373
msgid "[error] projectid top is reserved."
msgstr "[ERROR] 工程ID top已经被预约。"

#: admin_top.c:332 admin_top.c:380
msgid "[error] projectid("
msgstr "[ERROR] 工程ID"

#: admin_top.c:332 admin_top.c:380
msgid ") is already exists."
msgstr "已经存在。"

#: dbutil.c:106
msgid "main project"
msgstr "主工程"

#: dbutil.c:112 dbutil.c:178
msgid "home"
msgstr "主页"

# msgid "ja_JP"
#: dbutil.c:153 dbutil.c:541 wiki.c:217
msgid "[wiki syntax example]"
msgstr ""
"*可编辑区域\n"
"可自由编辑。请从上面的【编辑】链接进行编辑。请用于各种用途。\n"
"-通知\n"
"-有关Starbug1的使用方法的注意事项等"

#: dbutil.c:197
msgid "[style sheet default value]"
msgstr ""
"@charset \"utf-8\";\n"
"/* ================================ */\n"
"/*  任务单一览的状态的背景色设置  */\n"
"/* ================================ */\n"
"/* 新建 */\n"
"#ticket_list td.field3-1 {\n"
"        background-color: lightpink !important;\n"
"}\n"
"/* 受理完毕 */\n"
"#ticket_list td.field3-2 {\n"
"        background-color: peachpuff !important;\n"
"}\n"
"/* 修正完毕 */\n"
"#ticket_list td.field3-3 {\n"
"        background-color: lightyellow !important;\n"
"}\n"
"/* 保留 */\n"
"#ticket_list td.field3-4 {\n"
"        background-color: white !important;\n"
"}\n"
"/* 完成 */\n"
"#ticket_list td.field3-5 {\n"
"        background-color: lightcyan !important;\n"
"}\n"
"/* 废弃 */\n"
"#ticket_list td.field3-6 {\n"
"        background-color: #ccc !important;\n"
"}\n"
"/* 不对应 */\n"
"#ticket_list td.field3-7 {\n"
"        background-color: #ccc !important;\n"
"}\n"
"/* 式样一致 */\n"
"#ticket_list td.field3-8 {\n"
"        background-color: #eee !important;\n"
"}\n"
"/* deleted */\n"
"#ticket_list td.field3-9 {\n"
"        color: white !important;\n"
"        background-color: black !important;\n"
"}\n"
"\n"
"/* ================================== */\n"
"/*  任务单一览的优先度的背景色设置  */\n"
"/* ================================== */\n"
"/* 紧急 */\n"
"#ticket_list td.field5-11 {\n"
"        background-color: #FF8A8C !important;\n"
"}\n"
"/* 高 */\n"
"#ticket_list td.field5-12 {\n"
"        background-color: #FFCB8C !important;\n"
"}\n"
"/* 中 */\n"
"#ticket_list td.field5-13 {\n"
"        background-color: #FFFF94 !important;\n"
"}\n"
"/* 低 */\n"
"#ticket_list td.field5-14 {\n"
"        background-color: white !important;\n"
"}\n"
"\n"
"body {\n"
"        /* background-color:    lightcyan; */\n"
"}"

#: dbutil.c:374
msgid "title"
msgstr "主题"

#: dbutil.c:375
msgid "please input title that means content correctly."
msgstr "请输入能简洁表达内容的主题。"

#: dbutil.c:382 index_project.c:1062 index_project.c:2581
msgid "registerer"
msgstr "投稿者"

#: dbutil.c:383
msgid "please input your name."
msgstr "请输入投稿者"

#: dbutil.c:390
msgid "status"
msgstr "状态"

#: dbutil.c:391
msgid "please select status."
msgstr "请选择状态。"

#: dbutil.c:392 dbutil.c:447 index_project.c:538
msgid "new"
msgstr "新建"

#: dbutil.c:399
msgid "category"
msgstr "目录"

#: dbutil.c:400
msgid "please select category."
msgstr "请选择目录。"

#: dbutil.c:407
msgid "priority"
msgstr "优先度"

#: dbutil.c:408
msgid "please select priority."
msgstr "请选择优先度。"

#: dbutil.c:415
msgid "detail"
msgstr "详细"

#: dbutil.c:416
msgid "please describe the detail."
msgstr "请填写详细内容。"

#: dbutil.c:423
msgid "reproduction procedure"
msgstr "再现步骤"

#: dbutil.c:424
msgid ""
"please describe the condition and the procedure to reproduce the problem."
msgstr "请填写让问题再现的条件和步骤。"

#: dbutil.c:431
msgid "comment"
msgstr "注释"

#: dbutil.c:432
msgid "please describe the comment."
msgstr "请填写注释。"

#: dbutil.c:450
msgid "accepted"
msgstr "受理完毕"

#: dbutil.c:453
msgid "fixed"
msgstr "修正完毕"

#: dbutil.c:456
msgid "reservation"
msgstr "保留"

#: dbutil.c:459
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: dbutil.c:462
msgid "wontfix"
msgstr "不对应"

#: dbutil.c:465
msgid "specification"
msgstr "式样一致"

#: dbutil.c:468
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#: dbutil.c:471
msgid "page"
msgstr "页面"

#: dbutil.c:474
msgid "batch process"
msgstr "批处理"

#: dbutil.c:477
msgid "document"
msgstr "文档"

#: dbutil.c:480
msgid "emergency"
msgstr "紧急"

#: dbutil.c:483
msgid "high"
msgstr "高"

#: dbutil.c:486
msgid "middle"
msgstr "中"

#: dbutil.c:489
msgid "low"
msgstr "低"

#: dbutil.c:546
msgid "[help content]"
msgstr ""
"*逆向帮助\n"
"**更新任务单的方法？\n"
"对任务单进行更新的操作，只有任务单的新建登录和对任务单的回复。 \n"
"**关于创建新的任务单？\n"
"点击导航菜单的【任务单登录】，会链接到任务单的登录页面。输入表单的各项值之后"
"按【登录】按钮就能创建新的任务单了。 \n"
"**关于查看任务单的详细信息？\n"
"从导航菜单的【按状态分类的任务单一览】或者【任务单检索】可以显示任务单信息一"
"览表。从任务单信息一览表，点击想要查看详细信息的任务单的ID或主题的链接，会链"
"接到任务单详细页面。在该详细页面，能够看到任务单的最新信息和任务单的履历。还"
"能给任务单回复。  \n"
"**关于检索任务单？\n"
"点击导航菜单的【任务单检索】，会链接到任务单的检索页面。输入检索条件之后按"
"【检索】按钮就能进行检索了。 \n"
"**关于查看指定ID的任务单的信息？\n"
"点击导航菜单的【任务单登录】，会链接到任务单的登录页面。在【指定ID表示】按钮"
"左边的文本框输入任务单ID，然后按【指定ID表示】按钮就会显示任务单的详细页面。"
"在首页和按状态分类的任务单一览页面也有同样的【指定ID表示】按钮。 \n"
"**关于自定义任务单的项目？\n"
"点击导航菜单的【管理工具】打开管理工具，再点击菜单的【项目设定】会链接到项目"
"设定页面。\n"
"可以对项目进行添加、删除、编辑。\n"
"**关于对任务单的项目添加附件(文件)？\n"
"点击导航菜单的【管理工具】打开管理工具，再点击菜单的【项目设定】会链接到项目"
"设定页面。\n"
"点击【添加新建项目】链接，请根据项目种类选择文件并添加。\n"
"**想要查找在某状态没有进展的任务单\n"
"在任务单检索页面或按状态分类的任务单一览页面，显示了放置天数(从最终更新时间到"
"现在为止的天数)。\n"
"请确认放置天数。\n"
"**关于投稿时、回复时给邮件列表等发送邮件？\n"
"投稿时、回复时的邮件发送可以通过hook功能来实现。hook功能需要在服务器上进行设"
"置。有关hook功能的设置，请看以下网站的安装页面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/\n"
"**想要自定义任务单的项目\n"
"在管理工具的项目设定页面，能对所有的项目进行自定义。\n"
"其中主题、投稿者、状态为基本属性，所以对其自定义的内容是有限制的。(不可以删"
"除，不可以修改任务单属性和回复专用属性)\n"
"**想要一次登录多条任务单\n"
"如果把想批量登录的任务单的信息以CSV的形式准备好的话，就能批量登录。可以利用项"
"目管理工具等输出的CSV形式的任务一览。\n"
"点击导航菜单的【任务单批量登录】，会链接到任务单的批量登录页面。\n"
"在该页面，以CSV的形式粘贴想登录的多条任务单的信息，并按解析按钮。 \n"
"在确认页面，因为显示了解析结果，选择各字段对应的项目，并按登录按钮。\n"
"**想要下载CSV形式的最新的任务单的信息\n"
"通过任务单检索检索出来的结果，可以从【以CSV下载检索结果】链接下载。\n"
"**关于对任务单回复？\n"
"从导航菜单的【按状态分类的任务单一览】或者【任务单检索】可以显示任务单信息一"
"览表。从任务单信息一览表，点击想要查看详细信息的任务单的ID或主题的链接，会链"
"接到任务单详细页面。在该详细页面的下面有任务单回复表单，请输入必要的项目并按"
"回复按钮。\n"
"**关于粘贴其他任务单的链接？\n"
"在多行文本框，可以粘贴其他任务单的详细页面的链接。像#1 这样写的话，就成为了任"
"务单ID为 1 的任务单的链接了。\n"
"**关于粘贴代码？\n"
"在多行文本框，准备了&lt;pre&gt;&lt;/pre&gt;格式化输出。在粘贴代码的情况下，能"
"保持代码的缩进格式显示。从行头以 &gt;| 开始的行开始，到行头以 |&lt; 开始的行"
"结束，作为以&lt;pre&gt;&lt;/pre&gt;格式输出。 \n"
"**想要修改任务单一览的状态等的背景色\n"
"从管理工具的样式设置，可以自定义状态等的单一选择项的项目的一览显示时的样式"
"表。要有CSS的知识才能自定义。\n"
"**想要自由设置页面的样式\n"
"从管理工具的样式设置，可以自定义样式表。要有CSS的知识才能自定义。\n"
"**想要备份数据\n"
"有关备份的方法，请看以下网站的安装页面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/\n"
"**想要导出设置信息\n"
"当启动多个Starbug1时，用不着从1开始设置，可以从运用中的Starbug1导出设置信息。"
"有关设置信息的导出方法，请看以下网站的安装页面。\n"
"-http://starbug1.sourceforge.jp/"

#: dbutil.c:551
msgid "[admin help content]"
msgstr ""
"*管理用户用的说明\n"
"有关各页面的说明。\n"
"**菜单\n"
"管理工具的各设置页面的链接。\n"
"**项目设置\n"
"对项目信息进行设置的页面。\n"
"可以设置在各页面的头部等显示的项目名。\n"
"**环境设置\n"
"设置有关环境信息的页面。\n"
"可以设置面向一般用户页面的导航菜单的【首页】的链接。\n"
"**项目设置\n"
"设置任务单的项目的页面。\n"
"可以添加、修正和删除任务单的项目。\n"
"***项目的添加\n"
"按【添加新项目】，会链接到项目的添加页面。\n"
"有关各项目的说明，会显示在各项目的下方。\n"
"项目的项目种类只有在添加的时候可以选择。\n"
"***项目的修正\n"
"可以修改各项目的设置内容。\n"
"有关各项目的说明，会显示在各项目的下方。\n"
"设置了有关项目的信息之后，再按【更新】按钮就可以修正项目的设置了。\n"
"项目的项目种类在修正时不能修改。\n"
"***项目的删除\n"
"可以对项目进行删除。\n"
"按【这个项目(目录)的删除】等链接，会链接到删除确认页面。\n"
"在该页面，按下删除按钮该项目就会被删除。\n"
"但是，基本项目(主题、投稿者和状态)不能删除。\n"
"**样式设置\n"
"可以修改各页面的外观。\n"
"任务单一览的状态等的项目的背景色，请在此进行设置。\n"
"修改了状态等的可选项的值时(比如把\"新建\" 修改为 \"new\"时)，请再次在本页面对"
"背景色进行设置。\n"
"那时，在页面的下方，会显示任务单一览的背景设置用的样例，请用来参考。"

#: hook.c:169
#, c-format
msgid "[error] error occured in hook process(%s). failed to load plugin. %s"
msgstr "[ERROR] hook处理(%s)发生了错误。(读取插件失败。%s)"

#: hook.c:183 hook.c:220
#, c-format
msgid "executed hook process(%s)"
msgstr "已执行hook处理(%s)。"

#: hook.c:185 hook.c:222
#, c-format
msgid "[error] error occured in hook process(%s). (return code: %d)"
msgstr "[ERROR] hook处理(%s)发生了错误。(return code: %d)"

#: index_project.c:169
msgid "move to top of sub project."
msgstr "移动到子工程首页"

#: index_project.c:169
msgid "subproject top"
msgstr "子工程首页"

#: index_project.c:170
msgid "this is ticket list by status."
msgstr "参照按状态分类的任务单一览"

#: index_project.c:170 index_project.c:486 index_project.c:506
#: index_project.c:515
msgid "ticket list by status"
msgstr "按状态分类的任务单一览"

#: index_project.c:171
msgid "register new ticket"
msgstr "新建时登录任务单"

#: index_project.c:171 index_project.c:1555 index_project.c:1557
#: index_project.c:1566
msgid "register ticket"
msgstr "任务单登录"

#: index_project.c:172
msgid "search tickets."
msgstr "检索任务单"

#: index_project.c:172 index_project.c:817 index_project.c:819
msgid "search tickets"
msgstr "任务单检索"

#: index_project.c:173 index_project.c:2638
msgid "display statictics."
msgstr "显示统计信息"

#: index_project.c:173 index_project.c:2629 index_project.c:2638
msgid "statictics"
msgstr "统计信息"

#: index_project.c:174 index_project.c:2129 index_project.c:2131
#: index_project.c:2147
msgid "register tickets at once"
msgstr "任务单批量登录"

#: index_project.c:175
msgid "display help."
msgstr "参照帮助"

#: index_project.c:176
msgid "seveal settings."
msgstr "进行各种设置"

#: index_project.c:319 index_project.c:339 index_project.c:843
#: index_project.c:965 index_project.c:1009 index_project.c:1065
#: index_project.c:2584
msgid "register date"
msgstr "投稿日期和时间"

#: index_project.c:319 index_project.c:340 index_project.c:966
#: index_project.c:1011
msgid "last update date"
msgstr "最后更新日期和时间"

#: index_project.c:319 index_project.c:341 index_project.c:967
#: index_project.c:1013
msgid "leaved days"
msgstr "放置天数"

#: index_project.c:330 index_project.c:334 index_project.c:339
#: index_project.c:340 index_project.c:341
msgid "asc or desc sorting."
msgstr "按之后会进行升序、降序交替排列。"

#: index_project.c:448
msgid "search by status."
msgstr "按状态作为条件进行检索。"

#: index_project.c:456 index_project.c:2504
msgid "display the ticket on inputed id."
msgstr "显示输入的ID的任务单。"

#: index_project.c:459 index_project.c:2503 index_project.c:2510
msgid "id search"
msgstr "指定ID显示"

#: index_project.c:462
msgid "register new ticket."
msgstr "新建任务单"

#: index_project.c:515
msgid "display unclosed tickets."
msgstr "显示未关闭的任务单。"

#: index_project.c:520
msgid "link to part of this page"
msgstr "页面内的链接"

#: index_project.c:539
msgid "tickets is desplayed."
msgstr "只显示任务单"

#: index_project.c:544 index_project.c:553
msgid "display tickets that status is "
msgstr "状态为"

#: index_project.c:544 index_project.c:553
msgid ".(display status)"
msgstr "的任务单全部显示出来"

#: index_project.c:548
msgid "see more..."
msgstr "更多..."

#: index_project.c:828
msgid "search condition"
msgstr "检索条件"

#: index_project.c:828
msgid "input search conditions and push 'search'."
msgstr "输入检索条件之后请按检索按钮。"

#: index_project.c:834
msgid "keyword search"
msgstr "关键字检索"

#: index_project.c:835
msgid "search for all columns includes history."
msgstr "在所有项目中进行检索（包含履历）。"

#: index_project.c:849 index_project.c:864 index_project.c:1482
msgid "input format: yyyy-mm-dd"
msgstr "请以yyyy-mm-dd的形式输入。"

#: index_project.c:858
msgid "update date"
msgstr "更新日期和时间"

#: index_project.c:869
msgid "after(lastupdate)"
msgstr "放置天数"

#: index_project.c:869
msgid "days before"
msgstr "天以内"

#: index_project.c:870
msgid "last updated in days."
msgstr "检索过去几天更新过的任务单。"

#: index_project.c:906 index_top.c:132 index_top.c:136
msgid "search"
msgstr "检索"

#: index_project.c:907
msgid "save conditions. (use cookie)"
msgstr "保存检索条件。(cookie使用)"

#: index_project.c:913 index_top.c:210
msgid "search result"
msgstr "检索结果"

#: index_project.c:921
#, c-format
msgid "%d tickets hits."
msgstr "检索到%d件。"

#: index_project.c:932
msgid "[cvs format download description]"
msgstr "以CSV的形式下载检索结果。"

#: index_project.c:932
msgid "csv format download"
msgstr "CSV形式"

#: index_project.c:936
msgid "[html format download description]"
msgstr "以HTML的形式下载检索结果。(用excel显示)"

#: index_project.c:936
msgid "html format download(exel)"
msgstr "EXCEL形式"

#: index_project.c:940
msgid "[rss format download description]"
msgstr "以RSS的形式下载检索结果。能通过RSS读取器来监视检索结果。"

#: index_project.c:940
msgid "rss format download"
msgstr "RSS"

#: index_project.c:1473
msgid "file size must below"
msgstr "请使文件的尺寸在"

#: index_project.c:1473
msgid "kb(file size)"
msgstr "Kb以下。"

#: index_project.c:1493
msgid "if you want to add selection item, input new item name."
msgstr "如果要添加可选项，请在文本框输入。"

#: index_project.c:1567
msgid "input below form and push register button."
msgstr "登录新建任务单时，请填写以下表单并按登录按钮。"

#: index_project.c:1568 index_project.c:1856 index_project.c:2209
#: index_project.c:2962
msgid "note: they are checked by only javascript."
msgstr "※必须项目的输入检查在javascript中执行。"

#: index_project.c:1608 index_project.c:1902 index_project.c:2237
#: index_project.c:2990
#, c-format
msgid "[REMOTE ADDRESS: %s]"
msgstr "[REMOTE ADDRESS: %s]"

#: index_project.c:1625 index_project.c:1916 index_project.c:2290
#: index_project.c:3037
msgid "save registerer.(use cookie)"
msgstr "保存投稿者。(cookie使用)"

#: index_project.c:1652 index_project.c:1659
msgid "not exists id."
msgstr "指定的ID不存在。"

#: index_project.c:1684 index_project.c:2458
msgid "what's new"
msgstr "任务单最新信息"

#: index_project.c:1684
msgid "this is latest updated tickets."
msgstr "任务单的最新信息。"

#: index_project.c:1725
msgid "all attachments"
msgstr "所有附件"

#: index_project.c:1756
msgid "go to reply"
msgstr "回复"

#: index_project.c:1756
msgid "ticket history"
msgstr "任务单履历"

#: index_project.c:1756
msgid "this is ticket histories."
msgstr "任务单的履历信息。"

#: index_project.c:1816
msgid "hide this file"
msgstr ""

#: index_project.c:1818
msgid "display this file"
msgstr "参照"

#: index_project.c:1853
msgid "reply ticket"
msgstr "任务单回复"

#: index_project.c:1856
msgid "input form and push reply."
msgstr "回复时，请填写以下表单内容并按回复按钮。"

#: index_project.c:1859
msgid "update ticket information"
msgstr "任务单信息的更新"

#: index_project.c:1859
msgid "[update ticket description]"
msgstr "需要更新任务单信息(任务单的状态等)时，请修改以下信息。"

#: index_project.c:1884
msgid "add reply information"
msgstr "添加回复"

#: index_project.c:1884
msgid "input reply information."
msgstr "请填写回复信息。"

#: index_project.c:1916
msgid "reply"
msgstr "回复"

#: index_project.c:2089
msgid "registerd."
msgstr "已登录。"

#: index_project.c:2091
msgid "replyed."
msgstr "已回复。"

#: index_project.c:2105 index_project.c:3094
msgid "error"
msgstr "错误"

#: index_project.c:2108 index_project.c:3097
msgid "error occured."
msgstr "发生错误"

#: index_project.c:2109 index_project.c:3098
msgid "file size is too large."
msgstr "文件太大。大于"

#: index_project.c:2111 index_project.c:3100
msgid "kb. too large. back by browser's back button."
msgstr "kb的文件不能登录。请按浏览器的返回按钮返回。"

#: index_project.c:2148
msgid "[register ticket at once description1]"
msgstr ""
"批量登录新建任务单时，请在以下表单中以CSV的形式填写任务单信息并按解析按钮。以"
"下为详细的登录步骤。"

#: index_project.c:2149
msgid "[register ticket at once description2]"
msgstr ""
"在批量登录任务单页面(本页面)，以CSV的形式粘贴想登录的多条任务单的信息，并按解"
"析按钮。"

#: index_project.c:2150
msgid "[register ticket at once description3]"
msgstr ""
"在批量任务单登录页面，因为显示了解析结果，选择各字段对应的项目，并按登录按"
"钮。"

#: index_project.c:2151
msgid "register finish."
msgstr "登录完成。"

#: index_project.c:2166
msgid "[register ticket at once description4]"
msgstr "以CSV的形式粘贴想要登录的数据。在下一页面可以对读取的字段进行设置。"

#: index_project.c:2170
msgid "analysis"
msgstr "解析"

#: index_project.c:2196 index_project.c:2198 index_project.c:2207
msgid "register tickets at once confirm"
msgstr "任务单批量登录确认"

#: index_project.c:2208
msgid "[register ticket at once description5]"
msgstr ""
"对于各登录对象组合框的选择值，请选择它的数据的作为登录对象的项目，并按登录按"
"钮。"

#: index_project.c:2247
msgid "register<br />column"
msgstr "登录<br />对象"

#: index_project.c:2251
msgid "ignore"
msgstr "忽略"

#: index_project.c:2297
msgid "[register ticket at once description6]"
msgstr ""
"对于登录对象的组合框的选择值，【忽略】的状态登录的话，将不作为登录对象。"

#: index_project.c:2298
msgid "[register ticket at once description7]"
msgstr "因登录的各值都将不进行输入检查，所以请在登录前确认。"

#: index_project.c:2428
msgid " tickets registerd."
msgstr "件已登录。"

#: index_project.c:2431
msgid "no ticket registerd."
msgstr "没有被登录的任务单。请按返回按钮返回进行确认。"

#: index_project.c:2475
msgid "there are no latest tickets."
msgstr "没有最新信息。"

#: index_project.c:2483
msgid "ticket counts"
msgstr "按状态分类件数"

#: index_project.c:2495
msgid "there are no ticket informations."
msgstr "没有任务单信息。"

#: index_project.c:2520 index_top.c:157 index_top.c:164
msgid "edit page"
msgstr "页面编辑"

#: index_project.c:2641
msgid "ticket count chart"
msgstr "任务单件数"

#: index_project.c:2651 index_project.c:2723
msgid "[graph description]"
msgstr "通过JavaScript显示图表。请用JavaScript有效的浏览器查看。"

#: index_project.c:2652 index_project.c:2686
msgid "days"
msgstr "日期"

#: index_project.c:2653 index_project.c:2669
msgid "all tickets count"
msgstr "任务单件数"

#: index_project.c:2654 index_project.c:2676
msgid "not yet closed tickets count"
msgstr "未关闭的任务单。"

#: index_project.c:2695 index_project.c:2765 index_project.c:2784
#: index_project.c:2803
msgid "tickets count"
msgstr "任务单件数"

#: index_project.c:2760
#, fuzzy
msgid "register user ranking"
msgstr "投稿者"

#: index_project.c:2764 index_project.c:2783 index_project.c:2802
#, fuzzy
msgid "user name"
msgstr "项目名"

#: index_project.c:2779
msgid "update user ranking"
msgstr ""

#: index_project.c:2798
msgid "close user ranking"
msgstr ""

#: index_project.c:2845 index_project.c:2852 index_project.c:2853
#: index_top.c:141
msgid "edit top page"
msgstr "首页的编辑"

#: index_project.c:2854 index_top.c:164
msgid "[wiki syntax description1]"
msgstr "通过简易wiki的语法来进行首页内容的编辑，并请按更新按钮。"

#: index_project.c:2907 index_project.c:2933
msgid "error: there is no file."
msgstr "error: 没有文件。"

#: index_project.c:2950 index_project.c:2951 index_project.c:2960
msgid "attachment file display setting"
msgstr ""

#: index_project.c:2961
msgid "you can appoint if attachment file will be display."
msgstr ""

#: index_project.c:2996
#, fuzzy
msgid "attachment file"
msgstr "附件"

#: index_project.c:3037
#, fuzzy
msgid "display"
msgstr "参照"

#: index_top.c:107 index_top.c:206
msgid "top page"
msgstr "首页"

#: index_top.c:133
msgid "search by keyword for all sub projects."
msgstr "在所有子工程中检索。"

#: index_top.c:140
msgid "description"
msgstr "说明"

#: index_top.c:220
msgid "back to top"
msgstr "返回首页"

#: util.c:816
msgid "[ticket form syntax description1]"
msgstr ""
"多行文本框项目的内容按照 #1 写的话，将作为ID 为 1 的任务单的任务单详细页面的"
"链接。"

#: util.c:817
msgid "[ticket form syntax description2]"
msgstr ""
"多行文本框项目的内容按照 #bts:1 写的话，将作为工程ID为bts的工程的 ID 为 1 的"
"任务单的任务单详细页面的链接。"

#: util.c:818
msgid "[ticket form syntax description3]"
msgstr ""
"多行文本框项目的内容以，从行头以 &gt;| 开始的行开始，到行头以 |&lt; 开始的行"
"结束，作为以&lt;pre&gt;&lt;/pre&gt;格式输出。"

#: wiki.c:200
msgid "simple wiki syntax"
msgstr "简易wiki支持的语法"

#: wiki.c:201
msgid "a line starts by * become big headline."
msgstr "以*开头的行，作为大标题。"

#: wiki.c:202
msgid "a line starts by ** become medium headline."
msgstr "以**开头的行，作为中标题。"

#: wiki.c:203
msgid "a line starts by *** become small headline."
msgstr "以***开头的行，作为小标题。"

#: wiki.c:204
msgid "a line starts by **** become super small headline."
msgstr "以****开头的行，作为极小标题。"

#: wiki.c:205
msgid "a line starts by - become item."
msgstr "以-开头的行，作为分项。"

#: wiki.c:206
msgid "a line starts by ---- become delimitation."
msgstr "以----开头的行，作为分隔线。"

#: wiki.c:207
msgid "from line starts by &gt;| to line starts by |&lt;, become block."
msgstr ""
"从行头以 &gt;| 开始的行开始，到行头以 |&lt; 开始的行结束，作为以&lt;pre&gt;"
"&lt;/pre&gt;格式输出。"

#: wiki.c:216
msgid "example"
msgstr "例"

#: wiki.c:218
msgid "[wiki syntax example code]"
msgstr ""
">|\n"
"void displayWidgets (Iterable widgets) {\n"
"  for (Widget w : widgets) {\n"
"      w.display();\n"
"  }\n"
"}\n"
"|<"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:11 js/new_item.js:25
#: js/register_at_once.js:13 js/register_at_once_submit.js:11
#: js/validate.js:43
msgid "it will required. please describe."
msgstr "必须项目，请输入。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:19 js/new_item.js:8
#: js/register.js:13 js/register_at_once.js:21
#: js/register_at_once_submit.js:19 js/reply.js:20
msgid "there are some required columns or invalid columns. please check."
msgstr "还有必须项目未输入、或者输入了不正确的值，请确认。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:23 js/management.js:13
msgid "it will updated. it is ok with you?"
msgstr "更新，可以吗。"

#: js/attachment_file_display_setting_submit.js:28 js/management.js:18
#: js/new_item.js:17 js/register.js:22 js/register_at_once.js:30
#: js/register_at_once_submit.js:28 js/reply.js:29
msgid "the error occurred."
msgstr "发生了错误。"

#: js/calendar.js:18
msgid "sun,mon,tue,wed,thu,fri,sat"
msgstr "日,一,二,三,四,五,六"

#: js/calendar.js:22
msgid "year"
msgstr "年"

#: js/calendar.js:22
msgid "month"
msgstr "月"

#: js/delete_item.js:6
msgid "it will deleted. it is ok with you?"
msgstr "删除，可以吗？"

#: js/edit_top.js:6 js/register.js:17 js/register_at_once_submit.js:23
msgid "it will registered. it is ok with you?"
msgstr "登录，可以吗？"

#: js/form_changed.js:16
msgid "form edited. leave this page?"
msgstr ""

#: js/management.js:9
msgid "there are some required columns. please check."
msgstr "还有必须项目未输入。请确认。"

#: js/new_item.js:12
msgid "it will added. it is ok with you?"
msgstr "添加，可以吗？"

#: js/register_at_once.js:25
msgid "it will analyzed. it is ok with you?"
msgstr "解析，可以吗？"

#: js/reply.js:12
msgid "you not modify status, it is ok with you?"
msgstr "「状态」没有被修改，没问题吗？"

#: js/reply.js:24
msgid "it will replied. it is ok with you?"
msgstr "回复，可以吗？"

#: js/validate.js:61
msgid "it is date column. please describe by yyyy-mm-dd format."
msgstr "日期项目，请以yyyy-mm-dd的形式输入。"

#: js/validate.js:79
msgid "it is number column. please describe number."
msgstr "数项目，请写数。"

#, fuzzy
#~ msgid "ticket count"
#~ msgstr "按状态分类件数"

#~ msgid "management tool"
#~ msgstr "管理工具"

#~ msgid "starbug1"
#~ msgstr "Starbug1"
